覺唔覺esso啲超級油好快燒完

行左無300就燒完 入其他行到380幾公里

屌你老母

？

咩車咁大食

on9

隻隻靚油都係燒快啲行少啲
只係所謂嘅好爆啲乾淨啲
啪落低波踩深啲就一樣

咁入邊間行得開多？

一言驚醒夢中人
近幾次入Esso都話無晒普通油 話普通價錢俾特級
唔通

平時入開shell

平時入開shell ，esso超級油成日都有嘢送，但不了

轉shell

用開shell 見佢呢排有嘢送先入超級油

SHELL 都係V power = 慳油配方價錢

近兩個月都用Vpower

2500 cc 差唔多1.8-1.9 蚊 1km

你係市區定高速多？

以前用開esso
後尾見中石油有2.7就轉會
兩隻差唔多感覺

依家公司卡shell
平均行多左10%km

利申固定路線 高速巿區各半

shell無得輸

嘩...咁我2000cc $1.7幾咪好撚貴

一半半啦 我諗高速多 不過獅子山成日塞車
我多數烏溪沙去屯門/去天水圍/元朗/油尖旺

我架車10年車 又漏油
近兩次入油都無開冷氣 1000蚊彈槍
2000蚊行大約1100KM多少少 就岩岩著燈
大約$1.8

計埋呢排DBS卡有優惠入1000減到100 900幾蚊入滿左
大約1.7-1.8啦我諗

想請教點先有咩8折卡/7折卡??

痴線
早排16個幾嗰陣 Esso減得2.2
跟住升到17個幾 個星期二三就慢慢升到-2.5
而家佢牌價落返16.69 佢個星期二三優惠都仍然係減2.5
條數已經去到85折

我反而覺得佢普通油燒得好快

esso 反而耐啲，shell就好爆啲

esso我覺得好立
shell爽啲

第一日入esso?

周不時做優惠果一兩日都係咁ga啦！
賣哂普通咪拎靚油頂上！
你試下同一晚過多兩個鐘過去再入
咁撚多陰謀論，咪唔好入佢

same